有冇人一嬲就會喊

同人嘈緊交 明明唔想喊
但啲眼淚就會冇啦啦流落黎
搞到把聲震晒 一啲霸氣到冇
我其實唔想喊 仲畀人以為自己扮委屈
有冇解決方法

冇人會可憐你條傻閪

完全冇得解決
嬲得滯即喊
無哂氣勢
想發嬲都發唔到

我覺得自己都係呢類人
好易就眼濕濕

女=得意
男,醜女=戇鳩

一緊張把聲就震晒 算唔算

我都係 控制唔到會有眼淚
之後我會深呼吸同保持情緒唔好激動先,咁就控制到唔流出黎
我都想要啲更好既方法

一喊就會嬲

嬲到頂點就係咁
由細到大都係
細個成日比人笑女人/乸型

我都係咁 本身都眼淺
比人激嬲得濟就會喊
試過返工受委屈 同個同事互屌
屌左兩句已經震晒想喊
屌完回頭走個下爆喊

我都係

自己真係好撚廢
好多野想講但驚一講就爆喊

有話過要人可憐？

臭雞，去死

邊喊邊屌 有次仲搞到對方笑咗
但明明完全唔想喊
係咪得女人會咁

搣自己大髀

以為自己開po

同男朋友鬧交個陣
明明覺得道理係我個邊 應該據理力爭
但一想開口就開咗喊
要深呼吸幾下先講到一句野

點 係咪想一齊

食咩藥咁勁

多d鬧人慣左就無事
以前都似你咁柒爆